想問大家每個月比幾多家用?點計劃將來?

有幾多人屋企有樓比自己?

要比幾多家用?

點儲錢買樓同結婚?

係，年輕人應該早啲計畫人生

上個月先撞到件似你咁既on9仔柒下柒下睇樓
我先即刻高價放到盤
無你呢啲咁既水魚真係走唔到
依家就唔怕啦
記住買，買越貴按揭做越盡啦知唔知啊
網評員收入都唔差